屌你大陸妹扮香港人

wtf? hongkongkitten ?

唔扮香港人 撚呃到你條咸蟲入去打 J 咩

個波細到....

所以咪扮到香港人